有香港遊戲公司因為奶共del 左香港獨立遊戲呢個caption，再叫香港做中國香港

Del左既post

然後出左呢篇聲明:
《港詭實錄》今天在steam商店頁面發佈的資訊，在facebook和微博上都受到了大量關注。感謝海內外玩家對於我們團隊的關注和支持。
我們製作這款遊戲的初衷，是希望通過這款遊戲，讓海內外的玩家，都可以來瞭解中國香港的一些民俗習慣，關注中國傳統文化，並將其傳承下去。最後，謝謝大家的支持，我們會努力做好這款遊戲！

同達狗如出一轍

一直關注中

推